有冇人做工程／建築

老豆係大陸18線城市買左間屋
係咁讚大陸d樓起得好靚 裝修技術先進過香港好撚多 乜乜柒柒
有冇人知實情係點 好

同佢仲叫我返去嗰個18線城市搵工
話大陸人工就黎高過香港

起得靚 係你老豆自己覺得靚姐

做呢行既就可能未必咁睇。

佢係話技術先進
所以上黎連登問
日日聽佢歌頌大陸真係好閪煩

D樓睇落就靚，用料呢？之前防火物料用發泡膠
鋼筋都隨時少幾條 Lift 還神經，夾到人個feedback system 係detect/反應唔到

良心企業全世界都有
黑心企業都一樣
根本就同地區無關

良心企業係大陸好難生存，好似係

不過大陸特別多

人唔笑狗都吠
大城市物價就跟得上香港啦
人工既話無父幹無學歷我睇都幾難高過香港
就算係大陸返工 都會去d一線城市做高科技/專業工作 返得二三線城市又想搵大錢既多數自己開廠做生意 幫人打工就算鳩數啦

靚？你見到既係裝修姐，內籠石矢防水落石矢果陣做成點，已經比裝修覆蓋哂。
唔好話大陸，香港既都唔一定好，更何況係大陸唔知幾多線城市

真係先進過香港 好多人工智能 因為立法會啲人係咁拉布 唔通過啲先進技術 話浪費錢 又話等技術成熟左先